有人犯〈行政長官接受利益罪〉的旳難度很高

(2B) 行政長官(不論在香港或其他地方)無合法權限或合理辯解，索取或接受任何利益，作
為他作出以下行為的誘因或報酬，或由於他作出以下行為而索取或接受任何利益，即屬犯罪—
(a) 作出或不作出，或曾經作出或不作出任何憑其行政長官身分而作的作為;
(b) 加速、拖延、妨礙或阻止，或曾經加速、拖延、妨礙或阻止由行政長官作出任何憑其
行政長官身分而作的作為或由任何公職人員作出任何憑其公職人員身分而作的作為;
或
(c) 協助、優待、妨礙或拖延，或曾經協助、優待、妨礙或拖延任何人與公共機構間往來
事務的辦理。 (由2008年第22號第2條增補)

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
香港得三條友可以犯，咁都中